岩岩太肚餓偷食左個燈籠

而家有啲唔舒服 點算

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

樓豬做咩咁睇唔開

食燈籠玩月餅

諗住食黎應下節

係 但真係肚痛

食lolo 玩bubu

-.-幼稚園未畢業都唔咁講嘢啦

我都未讀幼稚園-.-

豬係唔會有得讀書架...

讀chuchu

肥就唔好搞咁多....

肥肥

一諗到你真人180kg...

想唔想見下？

十五號你著豬色衫出銅鑼灣

唔想同你相認

我都唔想洗眼...